【支爆】買左內銀要小心，支那銀行爆煲邊緣！

報告顯示，貴陽農村商業銀行不良貸款率從2016年末的4.13%飆升至2017年末的19.54%；相應地，不良貸款撥備覆蓋率從161.25%下降至34.15%；資本充足率由11.77%變為0.91 %

貴州銀行

0.91%

9成9無晒錢

好彩無入

其實冇問題嘅，中共可以替銀行咩哂，甚至中共可以將百萬億樓房按揭一筆勾消！咁多人民幣出嚟咁使唔使貶值呀？

無問題的，只要有香港，可以任大陸定匯價兼無限制兌換人民幣，係一啲問題都冇嘅！

早幾日睇左單新聞 地方政府唔比銀行追數